認真討論 點解要比消防入黎救火

大家都知火係用黎做防守
頭先火一救熜班狗就衝
最後都係有手足被捕

一日未有阻止消防救火既覺悟
其實火燒得幾勁都無用

希望手足無事

救火個陣就要走啦

固然唔同意死守, 但如果消防黎救火個陣手足係未爭取夠時間撒退, 咁係咪應該暫時阻止場火熜呢

講真 火真係大左d
但咁都仲有人比人拉 我覺得真心on9

火勢未發揮到爭取時間比前線後退既效果

大乜撚？燒到你？

話義士on9既p牌仔最撚醒

消防救護唔阻得

中間起火個下已經要走啦 留係到做乜先
今日又吾係最後一戰 全世界都知今日勇武都係玩游擊架啦

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

消防到場開擋打火拎街井到打完起碼三四個字啦
都未計睇火尾同收擋
咁都留底唔走怪邊個？

原始人嘅DNA ， 拜火....

其實消防hea 救都係俾時間你走

根本講BUY TIME 係講唔通,你根本唔撚走,救埋火你都唔走,咁你放火除左比廢氣自己吸有咩用?

半個鐘喇屌, 企係度望住個火半個鐘都唔走

咪撚亂講野，消防係唔會hea做既

咁都賴消防
明顯係手足危機意識仲係2個月前
大把時間唔走

燒左半粒鐘都叫冇時間?
係前線唔知做乜唔走等個火熄俾人拉咋

爭啲燒到隔離棟大廈。。

見到D人走都係散步
真係唔知講咩好

大咪大 有咩問題？

今次係仆街消防助攻

正常黎講示威者落完火就要走架啦,要係消防黎之前要走囉,你話要阻佢救火係咪ON9?一陣真係燒到失控點算

火堆路障 都係拖延時間比手足撤退
唔係俾人圍爐跳campfire

放完唔識走
消防唔黎都無用啦

消防唔阻得

今次檢討完以後要記得

無問題 但仲有人比人拉就有問題

屌 set rb 就係拖時間走
消防收到call就要黎
記住佢地唔係敵
同記者一樣都係做野姐
睇電視見佢地 冇即時危險
都放慢晒手腳架啦

消防嚟都唔走？
Sorry係咪要檢討下自己係咪走得遲？

啱啊
阻消防救火做乜撚

消防話會燒到酒店煤氣喉

要幾細火你先滿意?

好驚前線俾人拉

冇唔滿意 幾大都吾割席
但有手足比人拉就吾滿意了

死p牌仔

就黎中秋啦 玩下蠟燭咪算囉

高登ac 8年 因為反送中先開返連登

緊急服務唔可以阻
否則就變真暴徒

同唔阻fa救護一樣道理

咁關火大咩事？

知有狗衝 消防嚟就應該走

點解要做消防做野？消防嚟係被我哋退嘅時間

理論上咁大火應該有足夠時間比人走

你阻咪即係變返陣地戰守住個火 完全違反set rb既原意

因為燒到隔離啲樹 驚失控 先比消防救 救火個陣現場已經叫慢慢徹退

問題唔係唔夠時間走，係前線唔肯走

香港示威者其實好和平！

Attack

係
消防佬都 hea 救拎雞水喉仔出黎架啦

點睇消防都無hea救啦屌你
唔係點會咁快滅左火呀

黑警39分鐘就真係hea啦

最大問題係睇住個火比人救熄都唔走係咩玩法先
有啲仲係度玩鐳射槍都唔走

咁幫佢唔到

Push

消防淨係做佢地要做嘅嘢，唔撚似啲狗遲39分鐘到，比啲respect消防唔該！！！！

關消防咩事

根本唔識走

走又有垃圾話解散軍

香港人仲未放得低道德光環

放完火又唔撚走
弱智

一向做法都係唔阻止緊急救援
同埋真係唔知道家消防車去邊度
如果知道係去狗總嘅 一定唔放

push

以後唔好俾消防救火

推

是但啦 要走嘅一早走左啦

怕死做唔到前綫
唔怕死嘅唔會走
好矛盾

有時間阻救火不如走/繼續添柴/另起爐灶啦。